\begin{recipe}
  [% 
  preparationtime = {\unit[20]{min}},
  bakingtime={\unit[15]{min}},
    bakingtemperature={\protect\bakingtemperature{
        fanoven=\unit[180]{\textcelcius}}},
  portion = {\portion{6-8}},
  calory={\unit[3]{kJ} ???},
  source = {\url{basicswithbabish.co/basicsepisodes/chickpeas}}
  ]
  {Cookies}
  
  \graph
  {% pictures
    small=pic/cookies
  }
  
  \introduction{%
    Recette de cookies aux pépites de chocolats utilisant de l'eau de pois chiche à la place de blanc d'oeufs.
  }

  \ingredients{%
    1/2 cup & eau de pois chiches \\
    1/2 cup & sucre blanc \\
    1/2 cup & sucre brun \\
    3/4 cup & huile végétale \\
    1 tsp   & poudre à lever \\
    3/4 tsp & sel de cuisine \\
    2 cups & farine blanche \\
    150 g & chocolat noir
  }
  
  \preparation{%
    \step Battre l'eau de pois chiche en neige en ajoutant progressivement les deux sucres et l'huile.
    \step Dans un autre bol, mélanger la farine tamisée, le sel et la poudre à lever.
    \step Mélanger le tout avant d'ajouter le chocolat grossièrement haché.
    \step Placer la pâte en portion sous forme de boules sur un papier sulfurisé et cuire au four justqu'à ce que le bord soit doré.
    \step Laisser les coukies refroidir sur une grille avant consomation.
  }

  \hint{%
    Ajouter un petit paquet de sucre vanillé.
  }
  
  %\hint{%
  %  aaa
  %}
\end{recipe}